// Usage Instructions: 
// Paste below query in log analytics, click on Save button and select as Function from drop down by specifying function name as MuleSoftCloudhub and specifying Legacy Category.
// This function maps MuleSoft Cloudhub events to Azure Sentinel Information Model (ASIM) (https://docs.microsoft.com/azure/sentinel/normalization).
// Function usually takes 10-15 minutes to activate. You can then use function alias from any other queries (e.g. MuleSoftCloudhub | take 10).
// Reference : Using functions in Azure monitor log queries : https://docs.microsoft.com/azure/azure-monitor/log-query/functions
MuleSoft_Cloudhub_CL
| extend EventVendor = 'MuleSoft',
         EventProduct = 'Cloudhub',
         EventCount = 1,
         LastModified = unixtime_milliseconds_todatetime(lastModified_d),
         CreatedAt = unixtime_milliseconds_todatetime(createdAt_d),
         EventEndTime = unixtime_milliseconds_todatetime(event_timestamp_d)
| project-rename AdditionalData=actions_s,
                 ConditionResourceType=condition_resourceType_s,
                 ConditionResources=condition_resources_s,
                 EventResultDetails=condition_type_s,
                 DeploymentId=deploymentId_s,
                 Enabled=enabled_b,
                 EnvironmentId=environmentId_g,
                 EventLoggerName=event_loggerName_s,
                 EventMessage=event_message_s,
                 EventPriority=event_priority_s,
                 EventThreadName=event_threadName_s,
                 EventType=event_type_s,
                 EventOriginalUid=id_g,
                 InstanceId=instanceId_s,
                 IsSystem=isSystem_b,
                 Line=line_d,
                 EventResult=name_s,
                 OrganizationId=organizationId_g,
                 RecordId=recordId_s,
                 EventSeverity=severity_s
| project-away productName_s,
               lastModified_d,
               createdAt_d,
               event_timestamp_d